一個女人兩個波

兩個女人四個波

三個女人六個波

四個女人八個波

三隻鮑魚六個波

五個女人十個波

香港女人冇乜波

支那女人好大波

六個女人十二個波

七個女人十四個波

八個女人十六個波

一堆港女無波波

一個男人一碌鳩

廿二人追一個波

一個女人無撚用

九個女人十八個波

一個女人一條跑道

一個間公廁億條撚

做乜向左走向右走野

你冇j唔代表我有j

你做乜撚野

十個男人在踢波

泡菜女人打假波

一條廚師腸兩隻太陽蛋

你up乜9

on9 仔

1億個女人2億個波

幽默既野

成口一滴滴

廿個男人一個蘿

黎明真人上LIHKG?

黑洞

四個男人八楷蘿

迫不及待好想玩玩了

一個華安一個頭

有波又有籮，爺爺笑呵呵！

g5g其實樓豬想十連

三個女人 上下六張嘴巴

十個女人二十對波

肥波大波又大籮

六個女人一打波

笑撚死

三個女人四個波

一個男人兩粒丸

g5g你在濫用我的惻隱

三個女人一個閪